鍾意食卡碧同水煎包既人

都係食屎狗

卡碧塊臉其實
燶得有啲似生煎包

水煎包裏充滿人血

咪係